每次見到靚女，我都好唔開心。

我會FF可能男朋友都好想食佢地，
只係知溝唔到先退而求其次先揀我。

如果呢啲質素嘅女勾引自己條仔
我一定會輸

所以每次見到靚女都好自卑。

輸硬

必輸
最少3:0

yes cryha

趁仲有既時候享受下
俾你男朋友遇到個靚女 實唔會再要你
你知你自己個樣點架啦

我揀你係因為你唔靚有安全感呀傻妹

你放心
你條仔揀得你
一定係個D女眼尾都唔會望既死毒撚

無事

你諗下自己男友質素係咪真係會有靚女黐埋去先啦

係囉

D人成日講到自己咩窮矮柒毒
但又唔知點解好有自信想溝靚女

有個做左二十年婚姻輔導既磚孽人士同我講

D女人成日諗到自己男友/老公好搶手、好多女溝咁
所以好緊張另一半會俾高質素靚女搶走
但其實得佢地自己睇到自己老公/男友咁好

YO洗乜驚

你男朋友有咁勁就入左MIT 哈佛

返香港發埋達啦

人最好不要有感情 否則只會受傷害

人比人比死人呀樓豬
唔係生得醜已經贏左唔少人

大把人連男朋友都無喎樓豬 大把人連唔開心嘅機會都無 你又何必自卑呢

agger

多謝你

多謝大家啲留言 好好笑 睇完陪感安慰